女同事生咗對雙胞胎，改咩名好，我姓吳。

如題。

吳關你事
吳使你理

男仔嚟

紋曬身都知咩料啦

吳好戇鳩

吳撚芝
吳撚明
吳撚脹

吳系梨生

仲有個 吳系梨既

就算對孖仔係你經手都唔可以跟你姓 你話可唔可悲

吳關你事

吳廣德

吳好緹

女同事生嘅，關你咩事

我高富帥

吳淨 吳能

吳你老母

吳撚係呀

吳樹喜

唱K
弱雞

吳曉高
吳曉戴

jm9

叫吳講 和 吳該

吳洗
吳該